好辛苦 連登啲五毛真係好撚多

最近有朋友叫我上下連登，唔上真係唔知道呢度啲五毛多到癲，block極都仲有，就好似啲曱甴殺極都仲有咁。
仲要個個都滿口歪理、毫無邏輯咁，煩到我差啲以為係假膠 尤其是係個乜7jr，煩撚到閪咁，個個po都衝出嚟柒。
呢啲on9仔真係唔死都冇撚用，好心呢啲死五毛就唔好喺度獻世啦，連登呢度咁多腦筍都未生埋嘅𡃁仔睇，都唔知會唔會誤撚導曬佢哋。

五看死全家

柒咗，五毛死全家